{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_016469",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42090&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "서귀포 호텔52 모슬포"
    },
    "text": "ホテル52は、モスルポに位置する素敵な海辺で夕日を鑑賞することができるオーシャンビューホテルです。 海との距離はたった10mで、ホテル内の全客室から済州の美しい海岸を鑑賞することが。 チェックイン時間は夜11時以降から可能で、チェックアウト時間は午前11時までです。 チェックアウト時間の延長は不可能であり、超過した宿泊人数に対しては1人当たり1万ウォンの追加費用がチェックイン時にフロントで決済されなければなりません。 客室はベッドルームとして提供され、追加の寝具類は提供しておりません。 自転車は客室内に持ち帰ることはできず、客室の廊下に設置されたCCTVがある指定された空間に自転車をしばらく置いてください。 自転車の盗難や紛失はホテルの責任ではありませんので、注意が必要です。 客室は禁煙客室であり、客室内、トイレ及びバルコニーでの喫煙は絶対不可能です。 ホテルは無料駐車施設を提供し、最大100台の車両を収容でき、バスや大型車の駐車も可能です。 ペット、ペットの猫などのペットは入室できません。 ホテル内に位置するカフェ52ではコーヒーおよび酒類が30%割引された価格で販売されており、宿泊客は馬羅島乗船料10%割引と加波島乗船料17%割引の特典も受けられます。 カフェではトコーヒー豆を使用し、コーヒー及び酒類(焼酎、ビール、ハンラトニック、ハイボール)、お菓子、カップラーメンなどの販売だけでなく、店内での食事、テイクアウト及びデリバリー料理も可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "ホテル52はどこに位置していますか？",
            "answer": "ホテル52はモスルポに位置しています。"
        },
        {
            "question": "ホテル52の客室から何が見えますか？",
            "answer": "ホテル52の客室からは済州の美しい海岸が見えます。"
        },
        {
            "question": "ホテル52のチェックイン時間とチェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "ホテル52のチェックイン時間は夜11時以降で、チェックアウト時間は午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "ホテル52でチェックアウト時間を延長することはできますか？",
            "answer": "ホテル52でチェックアウト時間を延長することはできません。"
        },
        {
            "question": "宿泊人数を超過した場合、追加料金はありますか？",
            "answer": "宿泊人数を超過した場合、1人当たり1万ウォンの追加費用がかかります。"
        },
        {
            "question": "ホテル52の客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、ホテル52の客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "ホテル52は駐車場を提供していますか？",
            "answer": "はい、ホテル52は無料駐車施設を提供しています。"
        },
        {
            "question": "ホテル52の駐車場は何台まで収容できますか？",
            "answer": "ホテル52の駐車場は最大100台の車両を収容できます。"
        },
        {
            "question": "ホテル52ではペットを宿泊させることはできますか？",
            "answer": "いいえ、ホテル52ではペットを宿泊させることはできません。"
        },
        {
            "question": "ホテル52内のカフェで何が販売されていますか？",
            "answer": "ホテル52内のカフェではコーヒーおよび酒類が販売されています。"
        },
        {
            "question": "ホテル52のカフェで何が特典として受けられますか？",
            "answer": "ホテル52のカフェでは宿泊客は馬羅島乗船料10%割引と加波島乗船料17%割引の特典を受けられます。"
        },
        {
            "question": "ホテル52のカフェで食事はできますか？",
            "answer": "はい、ホテル52のカフェでは食事もできます。"
        },
        {
            "question": "ホテル52のカフェではデリバリー料理は可能ですか？",
            "answer": "はい、ホテル52のカフェではデリバリー料理も可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 464,
        "QA": 489
    }
}